終於大家可以在禮賓府除口罩食飯

終於大家可以在禮賓府除口罩食飯

諗起有個post係話去警署食

真正煲底相見